最近游水識左個女仔，佢問我做唔做sp

我問佢咩叫sp，跟住佢就笑笑口咁「喂啊」。
問極都唔撚答。

咁我想問下sp係咪解swimming partner咁解

Yes

你係邊撚到游

Lkf

游舞池？

果度有乾水游 ？

垃圾會員，做d有意義既事啦

泳池識的女仔，很多都是很賤很衰的
她們往往會說是游水時不小心破了處

結論:樓豬是個低能兒